fb見分享緊1823做好公民，有無有號召力巴打組織第八波攻勢？

fb有唔少人share緊，亦係動員龐大既和理非力量既時候，有3萬人commit一日一舉報，就等於班黑警一人一日要做一個case！都做死佢班垃圾狗，等佢無時間濫捕！

而且文宣仲可以講明行動目標係”陽痿聰下台，立案起訴暴力警”之類，分化無involve過今次既”警察”同”黑警” (雖然係一樣黑架啦)，喂大佬我無企過上前，宜家case多左十九幾倍，我唔信忙左一兩星期佢地仲企硬幫打過人果堆！

覺得有用幫推！有號召力巴打覺得可行幫手出過另一個po！🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我無野講

我冇野講
我要見律師

成日見到好多地方違例泊車

總之有冇違泊都可以1823一下，等d狗去望一望
闔埋眼諗到乜就寫乜

自推一下，有無巴絲打可以組織成大規模好公民行動，拿，我地做合法事，係辛苦左警察們接多d case，忙d咋

健吾既分享

每分每秒都有違例泊車
好煩

既然大家都係良好同有交稅既巿民
大家應要有效「利用」1823 去改善社區內任何不妥當既地方
我尋日都投訴左阻街同垃圾

為左香港好 作為和理非既應該進行 超合作運動 主動出擊

—————————————
我無野講